cap帽求推介

出街唔想gel頭有冇邊隻推介

40s and shorties
心思思想買頂

大約幾錢到

推

近我
有冇邊頂推介

2xx-3xx

係咪要上網訂 我岩岩Google完

Ig 有間lazyboyss 最近有賣
打手死全家

Shooting 5買nba款

zett
平加舒服

依頂岩唔岩？

你老母做雞